[減壓]你鳩問 我鳩答

請出招

ㅎ옾ㅇㅎ엊ㅍㄷㅎ높ㄷㅎ

我唔係gay 菊花唔會鬆

你老母知唔知你係gay

人善天不欺

而加呢？

下？

而

接受現實啦 老友

點？

Blah blah Blah blah blah

做到 同 肯做 邊個好啲

唔好開燈

A |A |G |Emaj#9

做到有錢佬 同 肯做有錢佬 邊個好啲

ㅗ오오로ㅕ오오오여ㅗㅗ?

幾點先訓得着

放過我 唔鍾意雜交

時間只係一個假設
唔好當時間係時間
慢慢聽住自己既心跳 望住夜空
慢慢 慢慢咁

有心事 點算

請講 我會用心解答

失眠點算

肚餓 煮宵夜俾我食

我幾時先出到pool

我有肥仔波